成日ig叫春開屌人story既入一入黎

成日打埋一大堆千字文想引人關心定點 定想唱9衰唔受你溝唔理你果個人 口口聲聲話鐘意人話自己對人好 人地點負你既 你咁樣開post屌人自己味又係一撚樣唔尊重人係到唱衰人 好似想話比關心你既人呀邊個邊個係臭雞係仆街 真心呢種人真係好噁心

其實冇人想知佢地啲私生活

岩呀屌 周街講邊個唔受你溝 邊個hea9你

其實有冇諗過自己問題 點解人地唔受你 你咁搞一搞 無辜既人都好似比你唱到殺人犯咁

Unfollow 囉-.-

公司/學校要見 unfow好尷

有冇諗過我係受害人

Po個story都要你批准？ 唔岩聽咪unfollow囉
又唔夠膽當面屌鳩佢 上黎連登圍爐

屌你地味一狗樣 敢開post唔敢當面屌9
Btw係圍爐嫁啦 連登要批準？

清者自清
如果你係冇錯同返佢講叫佢唔好引人誤會

多謝提醒

你明唔明 如果佢唔係溝緊我 對號入座會好柒

屌你老母表情撚

重點係我冇做錯唔想比佢溝 都要比人屌

又唔得

男人老狗驚乜？咪reply佢對質

依家有得mute story架嘛

樓主講緊自己 係度屌人po story

唔想比人溝

其實宜家可以靜音story and post

IG除左叫春POST同曬命POST之外有其他野睇嫁咩?